突然心跳好快

2字頭
今日12點一起身到依家兩點幾都feel到心跳好強烈
哩兩個鐘都係食飯睇手機，全部靜態活動
未試過咁，平時隻錶顯示心跳都係～70
依家量幾次都係120+

Check下甲狀腺
我之前都係突然心跳勁快 睇醫生驗血驗到

試下閉氣直到頂唔順先呼吸

唉 rip

下世小心啲

食過乜？

飲完酒？

即刻去最近急症室
你call白車都得
唔使驚要等 因為你呢啲情況要即刻比藥
所以登記完會直入房
不過最好拎定啲日常用品
因為實要入院
你拖得耐分分鐘個心頂唔順就rip

記得拎身份證醫生先睇到你病歷
電話+充電 等你可以通知家人朋友
入左院有咩需要可以叫佢地拎黎比你
錢反而唔驚 因為可以出院先比

講多句 其實你最好係call白車
因為你坐係到心跳都過百
驚你一陣係去醫院中間出事
唔使驚比白車佬屌 白車就係為左幫你依家咁真正有需要同急既人
你打999 話想call白車 同佢地講返你坐定定心跳都120以上 試過上200
白車應該會飛過黎

唔怕
我坐係到跳到二百一都未死
120輕鬆啦，不過學上面咁講
試下閉氣直到頂唔順

冇飲過

自己一個住，通常都係中午落街食個麵，夜晚食條菜

跟完你做，以後都唔會再跳

Call白車啦

有冇焦慮 驚恐

Bingo！估到大概問題所在，營養不良

出汗，視線不清

我都試過靜止跳到120-140 分流都只係次緊急結果等咗4粒鐘 照完EGC話冇事 冇follow-up

不過我一般都90-100

屌 等四粒鐘

唔好再上連登啦，Call白車啦樓主

有冇夜瞓？

個陣對上一個月睇醫生又係見我心跳快110-120 抽埋血又係話一切正常